停喇，唔好再討論點辨認鬼

其實教大家點去捉鬼，點整合鬼嘅特徵都係冇用

因為班狗唔係傻，咁多年UC經驗，佢地一早已經有唔同嘅應對方法，做UC都有好幾百甚至幾千套標準，我地冇可能整合得晒。

而更恐怖嘅在於，我懷疑班狗最終目的仍然係分化，點解咁講？當今次我地知原來前線咁多鬼，下次我地就會不斷捉鬼，每個勇武對身邊兄弟都會有懷疑，行動又點會一致。

所以，我地依家唔係要討論點樣捉鬼，係要大家調整好心態，劉業成上任後，班狗變晒輕裝上陣，大概都係TG再冇盾衝過嚟，我地無論點都會有人落後，所以下次，懇請大家企喺度，set鐵馬攔晒所有地方包括行人路同草叢，先廢速龍，迫佢用返盾陣推，唔用盾陣，就亂棍打狗。

特別係有鬼禁低義士，請大家一齊衝返返去救人，咁先係齊上齊落，唔好再轉身走，今日太古落到底大家唔走，班狗就仆硬街架知唔知

劉業成手段好勁好狠冇底線，但我地輸呢役，就乜都冇架喇

1個人冇可能拉得晒200萬人，
但200萬人就點都救到1個人。

推

光

復

香

港

唔洗多講，幾萬人一齊還拖

推, 真係要諗個方法全民參與

時

代

觀念正確
諗一個唔會有鬼既新方向可能仲快過諗點樣認鬼

革

命

鬼都要捉架喇，差在係真捉出黎打，定係暗中提防，唔係前線又比人帶頭？

你捉得晒既就唔係鬼
正如警犬唔會捉得晒我地每一個

心態正確

最簡單 自己做自己

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍

文宣/民間記者會！

721

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？